林鄭個twitter acc 收咗皮？

有無人有跟開佢？

冇

皮已收

好似係